有冇人平時會係日本amazon買野？

如果遇到心儀既野，但唔包送到香港 你地會點搞個地址？或者搵邊間運輸公司？

睇中咗四隻演唱會CD，但唔包送到海外，自己又冇日本地址，幾個鐘後被人bid左好sad

大把轉運同代bid啦

我都想知邊個平
用過buyee覺得個運費好貴

轉送倉/代購

Buy and shit

Bid好撚麻煩架
Amazon 就貴到hi

用樂天個轉運

amazon都用得

成日買鹹碟

人在日本讀書好方便 成日用

日本買間屋好貴 ?
頂多比錢麻煩隔離幫你收野

有好介紹？

每星期都買
日用品平過出面買

匯率ok嘛

成日買
用過buyee又貴又慢

buyee可以bid，但好貴